和理非、勇武開始互相指摘，兄弟爬山，各有各做。得啖笑？

我知大家都好迷茫跟住落黎點做
迷茫既時間係容易互相指摘
有人屌今日嘉年華
有人屌今日坐擁二百萬人，都唔勇武爭取
有人屌有人放火
有人開始爭功，覺得103萬林鄭講明唔理，會暫係因為612勇武爭取番返黎

我想再講一次，其實相信大家都深明，勇武、和理非係缺一不可
就講最關鍵既轉捩點612，成功唔係因為勇武衝贏
而係因為和理非係後面陪勇武一齊承擔衝輸既後果
贏到輿論既關鍵唔係我地衝得有幾成功，關鍵係黑警清場清得有幾暴力，點樣對待啲手無寸鐵既學生、市民

希望大家明白呢個關係，停止再分裂落去

我見好多人目標亦開始唔清晰
有人要順便爭取港獨（成立臨時政府都講得出）
有人要爭取埋政改
今日聽到有人要求釋放梁天琦

我想提醒大家，唔好俾而家既所謂既勝利氣氛呃左
其實政府係連一樣我地要求既野都未做到過
送中法只係暫緩左，撤都未撤
唔該唔好咁快就得一想二、想貪
目標太多一黎會令同而家既同路人變少
二黎會變到失去左焦點，想做既野太多，好易變成樣樣都最後做唔到

唔係想打擊士氣，但而家氣氛唔太好
唔好步雨革後塵，拜託

想講自己小小意見

而家迫到林鄭半跪係因為69、612 贏到美國關注
呢單野係佔左天時，如果唔係侵侵同時同中國關係僵局、又向全世界宣稱唔應該信任中國，何來有美國、西方國家因香港遊行、示威而關注

換轉係奧巴馬政府都未必會有呢個效果

請各位義士認清事實
而家林鄭半跪好大原因
係612事件，義士贏左大部分香港人既同情心、關注
而點解人地同情，係因為被迫害者手無串鐵、係學生

但記住重點係，今日贏到輿論唔係因為衝贏，而係和理非一齊陪住衝輸

老老實實
美國同西方唔會真心關心你香港
G20 開聲都係想串鳩維尼
因為侵侵呼籲全世紀唔好用華為5G
而家連佢自己轄下一個地區都二百萬人上街就係因

一邊中國政府大大聲同人講唔會用5G 做政治用途
一邊你自己土地二百萬人上街話唔信中國政府
維尼個面子係侵侵面前仲擺得係邊

但係講緊只係因為佢地而家交惡
到佢地傾掂貿易協議、關係回暖
到時只會變做中國內政，美國政府不便干預

其實林鄭而家暫緩左，外國勢力已經幫到盡、亦無乜藉口可以再出聲

跟住落黎真係靠香港人自己
手無吋鐵、學生、正義光環一定唔可以失
行動升級都唔可以與民為敵
雨傘失敗最大原因個人認為2個

1. 自己都變左質，無啦啦變左打牌、打邊爐

2. 將示威變左與民為敵，阻住左民生、經濟太耐，搞到神憎鬼，阻住香港人搵食，民意仲點會你果邊

所以係香港搞民運係好撚難

暫時我覺得今次比雨革有改善係
1. 無長期佔領特定地方
2. 暫時和理非、泛民、勇武尚算團結

雨革最大敵人係比和理非、民意、道德高地綁架左行動組
而今日又再出現返

幫推
致70後

推

大力push

要求埋雙普選唔算大貪

一都未得到，就想二
你細心諗下就知，我地犧牲左一個烈士，咁多義士俾狗拉左

其實一樣野都未正式爭取到返黎
惡法只係暫緩，未撤回
林鄭冇提過啲被捕人士
冇撤回暴動定性

你加多一個目標
就即係加左個門檻
支持人數可能會減少
因為有人只係反送中
有人只係痛惜香港既青年人

愈多目標，愈容易篩走一啲唔同目標既人

唔係想爭功
想泛民咪撚再捉鬼篤灰啫

一早講左唔係今日沖
重複一下尋日個po
又冇會開
入面又冇人
比你沖到又點？

行完又累又其他人都走哂，d狗圍上黎就一網打盡又捉走幾個，白白犧牲，為乜？

仲有人係夏愨道未散

宜家唔係衝，只係燒垃圾桶
你當振奮士氣都好啦
結果換來既係打果位義士

肯落場做前線既已經少，有經驗既更加少同唔想提你地
因為知你地一定唔聽
係咪要反思下呢？

唉，好啦，勇武我唔係幾識，我淨係驚今晚有人比狗拉，仲留緊各位自己小心

要提既其實已經乜都講曬
可以點姐

燒垃圾桶有乜用？放火比人捉到有幾大獲你知唔知，重要係犧牲得一啲價值都冇
你衝比黑警捉都叫犧牲得有價值
其實大家都唔想義士有藉口俾人捉
記住放火係一D 用都用，仲要衰左一定判得好重

分化死全家

屌那星, 民陣遊行有無鬼都自然會散, 關咩撚事？不散？佢自己10點做完show就走左

唔係黑警武力清場, 都唔會有612.

大家要認清楚, 民陣示威係唔係都自散, 而唔係因為有鬼衝而散, 佢地一早已經散晒返屋企post FB

push

唔係淨係警方可以玩軟化打民意牌

我地都可以
和平示威（軟化，拎民意牌）->佢唔聽->勇武
不停咁樣loop
每一次都出師有名
所以和理非要不停配合 堅持
一邊停左就玩完

有人屌我都要講

和理非同勇武其實真係有分工
交換意見係必須
呢啲唔係屌，唔係割蓆
係真心討論，令到互相配合變成可能

明明612同616都係鮮血換番嚟嘅支持
講到兄弟爬山好似真係合作無間咁
跟住一有不同意見就各自努力
咁同互相割蓆有咩分別？
真心覺得好成功？

逐步黎 唔好急

總之大家記住我地爭取既野 根本一樣都未到手

我地仲未贏 場仗未打完

手足拍住上

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

佔路只會失民意 連我都唔知班友係想做乜

隔離post講過
燒垃圾桶係振奮士氣用
同埋有警告信號

大家冷靜

推
唔好重蹈5年前既覆轍

不要被分化

推

請停止分裂
一致窗口對外

推比更多人睇到
我地要團結！

唔好惘想，尋日班和理非，連走出夏慤道嘅人都屌係鬼

認為和理非同勇武係相輔相成，缺一不可。驚有鬼就小心啲，睇下有無人做勁撚可疑嘅嘢。
至於各位半夜留守嘅手足，辛苦晒你地，回完血就會返嚟，等我地，唔好氣餒，一齊捱埋佢

長輩圖生產器，大家識做啦

同埋想講多句就係我地都未得到實質回應，千祈唔好比政府呃到，首要目標都係徹底撤回同埋將612取消定性為暴動。呢兩樣先係目前最重要而又有價值嘅要求。
因為發覺琴日一路行，沿途都有人叫「林鄭下台」、「香港人加油」。鼓勵士氣唔係唔好，只係我地要focus返喺上面嘅兩個要求，其他就後話啦。辛苦晒在場巴絲

有幾大鑊呀
人地開埋槍都無事呀

其實我都覺得要溝通先可以得到最大利益
但而家連各有各做都未做到，成版互屌post

捱完子彈仲要俾你地ON9和理非屌? 不了